國安法由01放出黎就知係試水温睇反應

佢今日放料等到28先表決就知係想睇美國同股市咩反應啦！大家仲有七日既自由

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為